年經，動漫節除左排隊掃貨

仲有乜野動漫元素？

轉身

真

佢都唔排了

侍奉部今年會表演呢個

有人開show先得咖

上cp04

天

唔洗
我地綵排緊

我到時做拍片個個

一見到條隊

而家仲邊有人識 得返堆小學雞

真乜柒冰火呀嘛

認屎認屁

冰火版真天魔透明公仔

巴打勁喎 咁都識 好波!

高汁果班都唔去

兒童玩具節

駒都英二嚟香港
咁都話同acg無關咁有乜好講

唔講都唔知邊個黎

蘿莉

反智轉身

阿叔就多